hi 淡友 (226)

聽日大奇跡日！

係磨呀 屌你個閪

單日轉向

平開平收

睇彈幾多

仲可以跌幾耐 跌咁耐乜柒都反映哂啦